党的领导人不一定是整个信息的守护者和执行者，但这是一个重大选择。在荒野更深的地方，圣地亚哥共和党人面临着重大选择——斯科特·刘易斯（Scott Lewis）（2020年11月24日）——圣地亚哥之声（Voice of San Diego）
卡姆·牛顿在一名四分卫守门员身上进行了五码触地得分，上半场14次传球中有13次完成120码。爱国者队的赛季不是固定的，但至少他们避免了输给喷气机队。|马克·马斯克| 2020年11月10日|华盛顿邮报|
今天，星历表的保管者之一是加利福尼亚州的喷气推进实验室。我们永远不知道我们在外层空间的确切方向——第92期：前沿| Caleb Scharf | 2020年11月4日| Nautilus
在这部小说中，施韦布林将世界各地的几个饲养员和居住者的故事编织在一起，探索导致他们以一种既亲密又具有侵略性的方式与一个人联系的因素。我们的编辑在8月喜爱的一切|编辑| 2020年9月10日|在线之外
事实上，守门员们确实是本届世界杯的明星，凯伦·谢里登、简·坎贝尔和布里特·埃克斯特罗姆等守门员与美国女子网球协会的先发球员艾丽莎·奈瑟并驾齐驱。终于，棒球（几乎）回来了|莎拉·沙查特| 2020年7月21日|第五届38
现在，守门员拿出了一本关于他在那之前的生活的回忆录：守门员：拯救目标并实现目标的生活。蒂姆·霍华德的密集之墙|威廉·奥康纳| 2014年12月22日|每日野兽
他告诉我，这个宣誓人是为了抗议而来的，抗议还没有实现，还有几个朋友也加入了他的行列。纽约市加纳抗议者vs.职业警察抗议者|雅各布·西格尔| 2014年12月20日|每日野兽
鲁德尔似乎满足于扮演记录保持者的角色，并让哲学家们整理这些意义。数字和OkCupid创始人的心痛得到了你的| Will Doig | 2014年10月6日| DAILY BEAST
一家拥有700册图书的图书馆的管理员告诉该报：“多年来，州政府一直在试图控制它们。”。撒哈拉沙漠失落的图书馆‬ |Nina Strochlic | 2014年9月11日|每日野兽
从很多方面来说，这就是我兄弟的守护者的意义所在，也是为什么它如此重要的原因。Billie Holiday，Barack Obama和黑人女性的痛苦| Joshua DuBois | 2014年6月22日| DAILY BEAST
还没来得及说完这句话，守门员就急躁地说：“好吧，快点再退场！”戴维和地精查尔斯·E·卡里尔
她的脖子上挂着一个有盖的篮子和一把门钥匙；戴维立刻断定她是辛巴德的管家。戴维与妖精|查尔斯·E·卡里尔
不一会儿，守门员突然停了下来，淡淡地说：“我觉得这里的太阳很热。”戴维和地精查尔斯·E·卡里尔
“它们是粉红色的大鸟，身上没有羽毛，”洞管理员严肃地回答。戴维与妖精|查尔斯·E·卡里尔
城墙上有八扇门，每扇门都有看守人，昼夜不停地看守。我们的韩国小表弟| H.李M.派克